屌 原來成件事係咁

示威者在維園追捕持槍恐怖分子

推..成件事清楚哂..